升果0.13 % 唔駛驚到西咁架

屌